香港嘅樂壇已經贏撚咗

呢類post熟口熟面

使唔使成朝都係度帶風向呀903

想spin走送獎比護旗手？